護士定幼稚園老師

如題 邊樣好啲？

做咩先？ 老婆就幼教啦

幼師已飽和

扑嘢嚟講，幼稚園老師

護士好似幾好

護士個樣做到殘曬 一定簡幼教 顏射都爽啲

幼稚園老師控制欲強，平時教開小朋友一定要聽話
但係唔洗返shift，唔會日夜癲倒

護士就責任感相對較強，但係要返shift，壓力大，因為出錯會死人
易殘，但人工高

所以，我揀幼教
收工返屋企唔會不似人形，唔洗屌死魚咁

想讀nursing又想讀幼教 好難簡

nursing容錯率低
你自問係咪可以喺高壓環境下唔出錯先？

on撚9 護士當人係物件

2樣都想讀 所以唔識簡 想睇下有冇過來人分享

壓力好大

但係會確保件物件唔死得

年年加薪喎

護士for sure，幼師搵唔到工

人工包
你望下宜家疫情
係咪真係有咁嘅使命感捱住做先？
個政權當你condom，病人當你賓賓
又唔發得脾氣
追更制度又On9

咁又好似護士好啲

on9
今年先凍薪

咁難唔難讀 好想知啲人一邊讀書仲會翻工

難唔難睇智商
不過幼教一定易過護士
護士都要進修專科先至有前途

武漢肺炎唔同沙士
有曬經驗
大把醫護拎個疫症黎攞光環
隔離病房無你想像中咁難做
甚至易番過好多普通科病房（病人少
追更制係做學護 甚至未做學護之前就已經知要咁

上邊有人講當啲病人係物件
番得耐的確會有咁既心態
使命感通常係新入行先會有
只能講 普通工一份
係唔好做 但有糧出 咪肯挨囉

一定係護士，因為幼稚園老師已經飽和
你讀完幼教畢業等於失業
特別係越來越多野雞學校開幼教，啱啱畢業嗰啲畢業生會自己壓價，再加上有一定年資嘅老師喺到，你根本搵唔到工
所以唔使諗啦，揀護士啦

唔好以為護士有愛心，嗰啲只係佢工作
護士，你生cancer 佢都冇感覺叫你定時食藥
佢仲要返shift ，時間只有你就佢

兒科護士湊細路仔好粗魯添

根本係順豐腳仔女人版

問得依條問題，其實你都唔係真係為夢想為興趣去做某一行
倒不如問下自己想要啲咩，邊行最易得到嗰樣野既咪做嗰行

為錢就護士，幼教人工十年如一日
護士要返夜，幼教就要ot，工作環境就大家都咁閪（女上司），自已諗

你睇你興趣啦
但如果睇將來
好似護士呢行需求大啲 易揾工
幼教揾工難啲

近年幼師好難揾工 今年更加多人失業
有得揀又有興趣緊係揀讀護士
醫護經常缺人
而且護士薪酬比幼師有保障

閪面護士定惡死Miss

護士係厭惡性行業，一開頭你都係對住啲屎屎尿尿

我都經歷過樓主現時嘅迷惘，而家嘅我讀緊幼教

考慮500多個因素，唔駛2秒已經可以答你

左

傻既都知護士好過幼教啦
淨係睇而家咁就知，人就永遠都會病
但唔一定個個人都生 何況而家個社會搞成咁，俾著你仲有無信心生？

Why not both
樓上全部細路仔

依加翻工係男上司 仲西

有個護士老婆，平時就可以多咗好多空檔搵嘢食

見你咁撚蠢唔識揀
都係做廢青算啦

幼教老婆好惡頂🥱

搵到工當贏

護士代表：三姨太，五姨太，楊X嬅

幼稚園老師：無(未諗到)

為前途着想，你諗下啦～

返工扮有愛心

放工比老公倒吊咁屌

再黎一次

護士係專業

我當年都係呢兩科揀 最後揀咗nursing

去外國讀nursing
之後唔好返黎

nursing
-假多
-人工高

遲下幼稚園先生唔知使唔使教小朋友唱國歌升國旗